[League of Legends][44] 贊先生

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

87

新話事

OK

皮已負

7ss渣到
我話事

玩命

個個都秒7SS 其實佢都幾慘

呢個幾過引
我100點換左3個SKIN

邊有錢呀你老母

全部柒SKIN

有EZ 910

真。垃圾TOPIC

垃圾到

好多巴打已經積緊 你仲唔快d加入

垃圾光頭fake鳩我話ashe勁
戰同warlock先勁

我愛番工

我就10-3既
唔講太多

我個ez910唔洗錢

ME 2 LA

正皮：0 負皮: 11

炒麵王係咪一定要一次食2個先夠飽

肥仔係要食多d野=.=

衣家爐石競技場用邊個簡牌網

無用開幫你唔到

冇玩開

贊狗

好伏 5/6 都冇100蚊

但俾一百塵喎

塵有屎用 我要錢

卡包+50都叫回本嫁啦不嬲

100金=4白1藍=40塵

錢有屎用 我要初戀啊

課左70NT 打競技場 0-2

,,,,

D任戰 一開波兩隻226 我打飛機

寶曲出左兩張FS

課金入場 ?

無game錢唔係點牙

...

壕

BTW快D睇雞寶

屌你老母 我琴晚已經開始睇 一路到宜家都未訓

信你一成

OW改版有無人屌

on9 今朝6點播緊再不斬 你估我真係冇睇？

leona + swain 打下路 正

玩hunter就場場任戰
轉術deck就場場獵
轉返獵又場場任戰
我打飛機

QQ

正

正WOR

正牙

唔勁唔齊唔好學人轉DECK

d hr個腦裝屎
whatsapp左張證件相比佢 仲問我拎其他相
都唔知係咪想溝我

靚仔 受唔受COW呀

哥仔 得閒約個時間食飯

我同佢講我無其他formal既相
佢話casual既都得
我再話其他相都係同女朋友影
佢話會幫我cut
都痴撚線

俾左證件相仲可以俾咩相

CUT左你女朋友 KEY自己上去

大佬阿你唔好咁痴線啦

肥婆HR濕左

KM連見工都可以笑我地冇女朋友

話事之術

秒

我
話
事
！

禾少

任務賊都唔好玩
奇蹟賊好玩十倍

話事!

屌,係唔係次次我無聊想望下個post你都要咁呀

7ss慘呀

YS

中忍試真係最好睇

D J圖仲好睇

千年殺你

長門最好睇

成套火影到底有冇壞人 個個打輸完就洗白

卡多

7ss話到事先定CLG拎到WC先

力榮返工世界末日

-2222222222222222222

都未番

Arm

玩zed得白金5不如死左佢

ARM

你班廢物

我話事

話你老母

唔該 想問依度邊個話事

ME

話你老母西斯

那麼啤囉boom boom Boom

上返水就咁惡

又秒

chi lun sin

你講自己呀

椒仔

收嗲啦！屌你老母！

我做錯咩

你有壓力 我有壓力

有緣碰頭

屌你老母 個任賊唔記得放任
RD4先放任

有D真係會特登唔放任住

唔知你對家係咪

佢T4食撚左自己隻野再放
LAST先放任

拎住副META DECK但係個腦跛既都沒用

但係佢T6已經放任 我=死撚左

有冇人打槍OW好似有任務

好似有得打AI??
成半年無玩

好似係,你撚唔撚

有排更新 落去買野食先

返黎叮我,WOW緊任務

wow已棄

3.87gb dling

源氏型棍SKIN

點解Conan可以咁撚好笑

達98

OW -1234

垃圾7SS

我愛你

OW -2

洗唔洗咁難

ok ho siu

聽日齊4個打最難呀屌你地屎忽

唔玩了嗎

2條友我覺得打唔贏

瘋狂打手槍

聽日打囉

-1準備

上返水就話事

好

笑左
話事心中留

wa

cccc

ccc

Cc

我又玩OW
利申 好渣 唔識玩

神羅天征

其實係咪有人mon住7ss幾時上黎話事秒佢

7SS 唔準話事 大家一齊秒佢

想偷雞

咩

7SS 唔準話事

生果店在區內開業多年，不過近日卻沒有營業，懷疑店舖因經營不善而結業。

果果人

我尋日咪講左
鋪名真係叫大海鮮果果汁

果果人唔上黎了

咁都想屈-.-

靜到

走左佬

無人話事?

無

無人？話事

無人可以話事

？

你係狗 可以話

你係蟲 都可以話

話了

准了

半夜玩HS特別易嬴

半夜玩咩GAME都易贏D

認真

LOL 高RANK打NG另計
撞埋D菁英大師

人地菁英撞你咪易贏囉

又秒...
秒我既係雞

丫頭

真係雞

雞

對白3篤屁

你就雞 你全家都雞

有個成個男人咁

想點? 有成18件麥樂雞想點點都得！
除咗兩款韓風滋味「韓式辛辣醬」同全新「韓式烤肉醬」，仲有最受歡迎嘅「蜜糖芥末醬」同全新「檸檬香草醬」，襯埋個LINE FRIENDS得意包裝，駛咩知自己想點，點啦！

考古學家

多謝大家姐

多謝B仔

麥樂98

불장난

有無日服巴打架呢度

大海鮮果果汁

Save低先！

有 你

話
！

預
約
話
事
！

?

現在話事!

專秒7SS

玩命少爺🏎🚗🚙🚓

HO BALL

話事有無得預約？

有 想約幾點
我幫你check下時間

我想book今日3：01

有人book左

me

食屎榮

秒7ss

3:01過左 7SS都唔話事

7SS渣GA

食咩好 唔食18件鳩白

麥香雞

9件

w..

w你老母

a...

C

Ok

比7ss話一分鐘

唔比佢話

阻止7ss 你我有責

爆賢勝己星期幾更新

7ss

anyone tw aram

總有機會既

+我 奶茶BB

決定比7ss話事
有冇人唔同意

B仔成日放速龍個名...

點解更新之後ow會排埋d泰國仔

FALL (everything)
FALL (everything)
FALL (everything)
I' m NARUTO

突襲!!!

厲害了 我的哥

邊個比7ss話事 邊個就係鬼

話

再秒

教訓 我想話事

試下比我改番隻字先秒

防秒

秒7ss咪算囉 放過小弟好嘛
話
事
！

竹竹3

卜口竹十口
十中中弓
！

竹竹3你個竹竹3啦

弓大 竹竹3！

肥拎賜我竹竹3既力量

jokejoke3

b仔痴撚線

快D秒我

秒我

秒秒秒秒秒秒秒秒秒秒秒秒秒秒

9

個秒字越睇越怪

秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒

怪

秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒
秒

秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個

秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒

7SS

秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你話事個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個秒你個

大佬呀 你唔好咁痴線喇

話事！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌你老母啦我 再話

佢痴左線呀.jpg

LOL post E家似咩樣

Apink最高

Iu 最臭

IU世界第一臭G

邊個阻我收工邊個就係鬼

我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！我屌你老母臭西！

信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？

信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？信唔信我一野屌撚死你老母？

信唔信？

走先

咪撚走呀 仆街 捉撚住你條仆街黎屌

我走先 你頂住

唔信

唔信咁就無計喇

吝剜

霸容予 卵凡珞

當你係狗咋

屌你老母 快D黎救我

最危險既時間 係最適合話事

我係狗
少爺唔當我係朋友
狗係人最好既朋友

少爺唔係人

你係狗

你岩

你係食屎我

日頭咁多人 夜晚有我 7ss邊有機會

哇是

Ho

ho llm

HO

嘩屍

收收皮先啦

7ss呢

關你撚事咩

wa ta shi

你係邊個

死開啦粒粒佬

關你撚事?
你老幾?

笑左 垃圾mkib

廢柴

真。走先

哈哈哈哈哈
冇女既可憐蟲

可憐蟲

HAHA

hahahahahahaha

HAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHAHA

=.=

=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=.=

靜雞雞

7ss想話？

CLG 讓2追3

RICO有沒執金蛋

話事之鬼

7ss幾時出黎比人秒

樓上生粒粒

岩

樓下生粒粒

反彈

全部傻撚晒

私影打ow

花狗有無ow

積下口德啦

等你送

渣ga

Cs go呢

有
冇玩

今晚玩

死神神 唔講

油炸親姑

吹波又課爐石 笑死朕

慶祝你有工返

今時今日重有人玩爐石課金

無野做

話說爐石回鍋 但係唔課金追唔追到

力狗

力狗有人請呢個好笑D

所以我先課黎賀一賀佢

之前仲想唔認

好彩我醒目 一個踢爆

電王打機

??

有無人陪我玩CSGO

????????

???????????????????

???????????????????????????????

casual = on9

???????

YYYYYYYYYY

MM=外掛加大陸仔

MM++++++++++++++++

++

MM親都有咖哩仔

唔識玩CS

On9 gane

岩岩先同4個呀叉一隊

又煩又廢D死咖哩仔撞親都TROLL鳩佢地

同大陸仔玩頭5RD睇過咩料就做走場俠

大陸仔又係嘈到聽唔到聲

＋＋＋＋

有沒人MM

明la

唔係唔想同你玩 但你NOVA2同唔到你排

quote]
唔係唔想同你玩 但你NOVA2同唔到你排[/quote]
個系統唔俾我升我都沒計

Daler

玩命光頭8

冇人睇 得狗睇

7ss我都係2星

da da da

食CLG

dog shit rubbishs hi

2星HERE

3條

召集2星朋友一齊mm

沒朋友 咁我話事

同TSM會長MM

咁耐無睇 點解clg仲係咁on9

有冇師兄OW

食屎屎

你扮乜

TSM

上班俠

話我冇問題 就係唔俾話CLG

屌你 侵仔派晒d艦去北韓
一個唔聲唔聲 炸鳩isis

沒人同我玩

弱智得唔得

侵侵好波

++++++++++++++++++++++++

TSM新會員前來報到

7ss爽喔 有外掛carry

3v5 贏左

無玩兩個月,D人又廢左

LUL

有冇人打槍
想贏傳奇AI

牙滿=潮流台台主

OW -1

大家姐

睇緊13 reasons why

點解你要J擊我

你食CLG牙

唔好J擊我啦

有人玩美服？

冇

mememe

She is dai lo

有冇G打

屌爆IU個閪

鄉下仔讀得書少
即係講緊咩鳩

劫帶埋弟子係個森林唔知搞乜鳩 整到個森林D樹枯哂
兩隻新英去拯救森林(好似係)

25GG 已加入房間
25GG: 秒
25GG 已離開房間

咁劫呢

冇SYNDRA 幫拖 唔公平喎

ZED係咪死左
快手DEL左隻英佢

女人入去隻揪>唔夠打>
劫開大打女人>男人入去開大定咩鳩>
狗男女出返黎

咁最後劫去左邊

2v1 閃水(好似係(

R番轉頭走左

B仔仲未瞓

你都係

到底打唔嬴RENGAR又放佢出黎比人撚係咩玩法

OG有腦就唔使級都護唔到啦
執柒左去啦

OG成季一個series都贏唔到
瞓先

RUINED

was

13分鐘

大進步

.

靜雞雞話事

hh3

waaa

起身返工~~~~~真快樂

想學訓覺

Wac

未訓點算

Og渣ga

訓晒

有無巴打知Ire對線點打雷文

E

我已經直接放兵到塔底
佢直接越塔

Aa英狗都唔玩仲衰過垃圾蠻王

廢

vvac

垃圾天氣

Q兵避技沒得教
睇你反應

利申ire塔底成日反殺人！！

最緊要唔可以好似B仔咁 E落RIVEN個盾到比佢反殺

喂喂，我隻ire ok架

呢個好笑

搵唔到B仔張GIF
有冇CHING有BACKUP

去youtube搵彩仔only way out
再入番彩仔channel搵c fu ho yeah

慘

B仔咁都打輸

一日最衰都係我
對唔住B仔
又提舊事

有咩慘得過去燒野食沒爐要問人幾點左右燒完

宜家先點幾鐘 岩岩先開始燒咋喎ching

放d野食落你個頭到燒住先啦

燒你廁所

你再嘈 我燒撚埋你間舖!

光波煮食

自私燒抵啦

最早果個5，6點黎左燒
仲未燒完果下勁

私影哥哥可唔可以帶埋我去
我未燒過野食

食台妹仲洗撚燒野食咩你

B仔 我對你唔住

點解你打豬左

同台妹燒喇 屌你

力狗首印度歌好洗腦

花狗正仆街黎

22個負皮 即係有22個人啦
點先數到22個人

我x22

正常一人都幾個AC喇-.-

Report左

變左26個

你得罪人多 成日扑頭仔 死神 咪負皮你囉

testing

28

0正皮既大家姐

我自己都負皮左幾個

又負皮BUG牙

月狗碌碌

課金波

扮工力

撚屌廁

我=廢青
你=撚屌

撚屌廢老廁

光頭王

課金土壕波

又翻工

87Tommy

好波

試試

試乜?

冇事

成班係咪咁得閒

7ss慘

渣ga比佢話左3分鐘

你唔秒

You disturb me wac, your spring pocket will be barbecued!

On99

咁驚

使唔使3個一齊黎
全部燒春袋!

7SS你永遠不會成功

barbecued!

your spring bag?

waced!

好撚抵玩 D SKIN有靚SKIN

用晒我D RP都抽唔撚中SKIN

屌你個西 5000蚊俾得5粒英碎我

100點中2隻

易到

雞蟲=phantomlord

GGC員工

新SKIN 都有ON9架

公平咩 我玩晒我成副身家都唔中

屌你老木 食食下薯片 打左個乞痴
依加成身都係D容容爛爛既薯片渣

加D蜜糖

痴撚線贊星新SKIN都有

嘩

好等錢洗咩GGC

由蔣巴變蔣狗 談連登質素

【有圖】原來條attention whore 蔣介石咁靚仔

都就執啦
賺最後一次

聽日會唔會真係炸鳩金仔架

我D泡菜G呀

蔣介石笑到我

你照下鏡都好笑啦

好狗

唔會既 金仔有核武

係就快 一野炸落強國度

佢射到出去再講喇 射落海佢就叻

侵侵我偶像

未射就爆😂😂😂😂

打喇打喇

天佑南韓
God Pray South Korea

RIP

天佑KPOP G

IU應該安全 本身佢個西都識爆炸

IU救國

冇事既 嚇下金仔姐

s

乜都秒 沒人性

Faker會唔會比人炸死

Flash走

避晒

閃Q

北韓軍方發表聲明，表示將以超強的反制措施，徹底粉碎美國的政治、經濟、軍事挑釁，更揚言幾分鐘就足以將美軍駐南韓的基地和青瓦台化為焦土。

韓聯社引述北韓軍方表示，特朗普政府瘋狂進行軍事挑釁，已經嚴重到萬分危險的程度，無法繼續袖手旁觀。北韓更威脅說，美軍航空母艦「卡爾文森號」愈靠近，打擊摧毀效果越大。

打未

IU自爆先

射IU去中國

中國好呀 炸佢老母西呀

成堆幻雞等你茫

話事 求秒

收到風聽日炸金仔 有無人打機++

OW++

ONLINE未

等我收工

姐係幾點

3

食宵夜囉喂

買JOR飛去睇女,係唔係會炸死我

有種來秒我by話事

食住18件秒你

naked-girls-dance-for-an-old-man-in-woods-1900s-retro-movie
有冇勇士敢禁入去

同我大佬食宵夜

知咩料啦

click左 無咩特別

你出撚到夜街咩出到黎又係訓

its fucking was

壓力禮拜天做狗 禮拜日享受埋去

力榮幾時返工

壓力上班去

飲撚大左小小係度諗

如果我打緊回覆下一秒就俾核彈打死左

個情況會係點

上連登問

一個核彈你d牌就沒晒啦
課金土壕波！

塵歸塵 土歸土

岩岩比核彈炸 你問我答

炸完聽日繼續要番工

rk 10了
rk 5可以嗎

髮呢

係咪又奧比斯

食CLG牙

不上傳說不sleep

慘 無得訓

依家老鼠台點先禁到個skip ad

LLM食老麥先

AD BLOCK

好肚餓

食宵夜?

你食屎屎

得仔t3放隻588出黎想點

有波仔睇下喎

好彩岩岩食左18件

18件加4隻翼

rich

點解任法咁難玩嫁

因為係新手陷阱

解得個任黎 END唔到GAME

你直接玩冰法仲勁

屌你虎哥 搞到我夜媽媽都要沖個杯麵食.....................................

死肥仔

實唔好食啦

百零蚊係咁架啦

無得食一定係唔好食先

屌你老母!

你貼果d咁柒 完全唔肚餓

個牛肉面好撚JING WO.....

我一D都唔肚餓

反而打FOOD PORN果D全部都好重口味

你呢D做唔到見到圖聞到味既效果

撚屌波

味千

唔怪得你甩毛啦
食咁多味精拉面

利申 唔鐘意食

不過有狗鐘意食

死肥仔全部煎炸野

做乜阿你地 貼女咪算囉

迫人食宵夜都算狗嫁啦

迫人打飛機仲狗 !!

食野要落街買
飛機可以係屋企打

KM唔掂wo
搞到我要食多個杯麵

你都食到甩得柒柒八八
又有咩所謂

關我咩事

甩晒

B仔貼yuju bb ok?

我黑沙都俾公會D人叫光頭仔

好撚慘

食到差d要截的士lul

玩泡菜傻鳩驚就抵死啦
加入爸爸,我以後叫你長毛

泡菜杯麵又救左世界一次

邪惡拉絲芝士都麵

舊公司有個中年光頭
我D同事都係叫佢長毛

轉貼引人訓教圖

利申 訓先

放假是魔鬼

話事啦

要話事先有人出黎

開個大即刻暢通晒

d 叫春雀咁撚早就係度嘈生晒點撚訓

yes

考試剋星 次撚次係個HALL度考緊試都會鳩叫擾敵

夜媽媽 靜雞雞 話事事

應該訓哂...話事時間!

笑左...

was...

7ss mo c wa

係咪姐係豬西咁解

訓前搏一搏!

大佬俾D機會丫

喂講下道理好wo

抵你生粒粒

抵你無得話

炸金仔未

大家好
今日華氏幾多度

no

電王訓左

When I was your man

今日無人話?

사랑이 잘

wac?

너란 봄 봄 봄봄봄

睇埋今日好喇 以後都無得睇

im creeping in your heart babe

炸未

快

言

舌